如果熱刺羸到歐冠我係龍翔道裸跑

從未見過有人找數

屌你老母咁多人愛熱刺

其實開走數post為麥

獌狗今年要撐幾多隊

曼九家性奴

樓主會找數先算啦

咁想睇小妹跑
我利今次做更雙冠王